同我一齊嗌 雙真普選 還政於民

真雙普選
先係真真正正將主導權放係香港人手上

只要有咗真真正正嘅雙普選

另外個四大訴求更有效真真正正咁去實現

大家有眼睇所謂 撤回 又玩語言偽術 又想呃鳩香港人

你唔係仲信林鄭落命令嘅 獨立調查 會做到野吖？

你唔係信中共會俾真正嘅 民主 你吖？

同我一齊嗌

真雙普選 還政於民
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

打撚錯Topic添

第六訴求

真雙普選 還政於民

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

呢個口號都幾好喎

Push

又係5050
依家睇到係軍政府狀態
比你普選到等陣玩哂野你都咪話唔煩

Push

共狗一日係到
香港無日安寧